香港有無係山野自住既權利

假設一個人
無錢/無地方住/唔想住籠屋/唔想幫人打工
作為一個人類
可唔可以去山內或海邊自己砌間木屋自住,打獵捕魚種菜為生
有無人知道香港今時今日有無呢種權利

以我認知,普通人係非營地露營,打獵,捕魚好似犯法,真係生存都唔易

係香港生存係要錢的

香港邊界範圍內嘅土地，都係香港政府管轄或者私人擁有，所以訓街都會俾人拉就係咁解

聽落去真係好荒謬

艮日路營咪得

但係政府話基本法無寫明地底係唔係屬於香港範圍

住地底幾型

自此香港有兩大區域
地下區和地面區
同電影果D貧民窟同富人區差唔多
唔係話玻璃心,我都想住地下
但問題香港政府有無咁大魄力咁做

諗起縮細個人果套戲

露營一定要在指定營區
政府地的話就可能非法佔用政府土地
私人就...唔知

咩國家都唔比架啦

我睇過兩套電影,一套係法國,一套係俄國,佢地果邊好似可以俾人住森林

係睇下佢趕唔趕你，你一起野(屋仔)
就會趕你架啦

Minecraft

佢地啲地應該都要買，不過荒山野嶺一定好平

成個問題諗深一層真係好有哲學性
作為個人一出世就已經係國家既資產人仲係唔係人擁有自由既權利

哲學題，人係咁嘅社會仲係未自由呢

Primitive Technology?

好難, 所有地都係政府/私人擁有, 唔可以隨便起屋

最多可以學做野人